隔夜餸試過食足幾多日？

試過食足三日。炆冬菇。。

新年個陣同一碟食一個禮拜

一個禮拜嘅拜神雞，啲肉變到好似鞋底膠咁咬都咬唔爛